# Tutoriel de NordCoders

Le tutoriel est [là](https://www.youtube.com/watch?v=EaSgftRyvAM&list=PLeeuvNW2FHVj4vHJRj9UDeDsXshHlnHJk)

C'est bien de copier du code, mais c'est bien aussi de lister les commandes utiles.

Lancer l'appli:

    php artisan serve

Et consulter <localhost:8000>

## Je suis passé à autre chose

Circulez y'a rien à voir.